點解要上連登?

點解要上連登?
巴閉law 招fd子 疊馬
我唔妥你 可以放你上連登
我唔鐘意你 可以起你底
o靚仔你啤咩呀 出黎隻揪丫
體育館等丫
揪我丫 揪丫
我揪你 你揪我 點呀
你見過緣份計劃未,你見過tg交友未呀
你話連仔係你偶像丫ma 你見過連仔未
連登揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢日日俾5p仔推舉柒到喊
你知唔知佢親眼睇住連登墜落, 佢救唔到
你知唔知連仔諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做5p壇揸fit人
佢唔想入連登
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 上唔上連登 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

上到痴左線

垃圾forum